Joe Biden 同 希拉莉個HDD 或者重多野睇

OBAMA先多野睇